其實香港係咪行緊委內瑞拉條路

人民生活不受保障，買生活用品都排哂長龍。
言論自由受到政府打壓
示威、異見人士全部拉
法官係自己人
個總統又係我行我素
有問題就屈係外國勢力/示威者

屌 根本係香港黎

唔係
香港物質更充足

真係好驚香港會一蹶不振

真係要推翻政府先可以做到

支共就算大陸餓死幾千萬人都一定營造到香港相對安居樂業既假象，放心，一定唔會比香港人覺醒去革命

港豬係有工返有樓供就唔會反抗

委內瑞拉係點樣維持落去先

根本港豬仲易哄過文盲同農民13億入面最易攪就係香港人

香港未有離晒罩的通貨膨漲

係衰過委內瑞拉，委內瑞拉起碼你推翻個政府你就可以話事，香港就算俾你推翻個政府上面都仲有個支那共產黨

人哋行社會主義

委內瑞拉好似倒左台啦，大選作弊俾人民推翻，依家反共了

你推翻到港共自然會有人幫你守中共

但中共唔會比呢件事發生

Failed state

奶共嘅下場，賣油收人民幣嘅後果

外資管理層
走得就走
香港變成點？

一日唔獨立一日都會俾中共箝制住

香港政府大把儲備

攬炒

null

到時支那就關門打狗

大撚鑊

度度都係咁架啦 你開依啲post有咩意思 死支那狗

林奠根本就係女版馬杜羅
而家連智利、阿根廷都好過香港

當美國全面封關 香港關係法死亡 到時就真係failed state 香港南美化

Google吓啦
Maduro生勾勾企喺度
上年guaido政變失敗已經冇希望啦
條友比歐美當condom